安全島阿叔 一條友撚成隊警車

紅燈唔過得
阿叔都係遵守交通規則

如果冇記者係到 佢實比打到仆街

岩岩d狗已經係咁望can

無記者在場，溶撚左都無人知

Cam

良好市民

唔衝燈
嘗試阻止不法分子越過行車線

我係安全島好安全阿